Stray Kids鉉辰「校暴疑惑」後不參本周《音樂中心》！JYP：正在確認事件真實性

陷入學暴疑惑的男團Stray Kids成員鉉辰將不參加本週《音樂中心》的演出。

25日，MBC方向媒體表示：「鉉辰將不參加27日播出的《音樂中心》，作爲特別MC的ITZY禮志將出演填補空缺。」

此前，在本月22日，有網友於某南韓線上社區中上傳了題爲《暴露Stray Kids黃鉉辰校園暴力》的文章，引起了爭議。

據悉，該文章的寫作人介紹自己是中學時期被鉉辰欺負的受害者，並主張：「在鉉辰出道後，當他每次在電視上出現時，我好像都能再次聽到當時莫名其妙的指責和嘲弄，我終於明白了自己沒能抹去那段記憶。」

他還稱：「根本沒想過（鉉辰）會成爲偶像，所以沒有收集證據，只是有學校認證、我的記憶以及同學們的證言。希望不要因爲是年幼而實施的暴力而被正當化，也希望（鉉辰）直接道歉。」

對此，JYP娛樂於23日表示：「正在盡全力確認本話題的真實性。我們正在聽取該成員在問題出現時學校及周邊朋友的意見，如果發帖人允許的話，會考慮直接聽取發帖者的意見。」

「但是，我們確認到現在的無差別擴散的內容中，存在着很多與事實不符的部分，也確認了蓄意生成和上傳惡性謠言的散佈者。對此，我們將通過多種渠道進行詳細調查，查明沒有歪曲的事實關係，對散佈虛假事實的行爲採取法律措施。」

戴個假髮就想呃我咩

一早話佢似男人

佢兩個勁襯..

反辰第一人

佢兩個都幾似

你係邊狗?

反旴第一人

打和囉揸揸手🤝

珍